百里香執左之後飲食台終於變返清泉

非

百里香d野幾好味
可惜

留單字成個弱智咁

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

有我係到
邊度都會係清泉

印度仔做多左
搞到人地執粒

食屎啦你

不了

一早話條啡閪撚屌狗正撚樣。點左佢相 見到一定收佢皮

我屌你老母臭化爛閪

但印仔就轉撚左gay

老細 今次個名有無註左冊先用

今日出咗男人post未?